今晚維園見!

自發去紀念死者

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣